為咗加快中港融合，建議學校教中學生食煙

唔食煙就係搞港獨，支那全民皆煙

食開酸菜魚既連登仔應該唔知
支那人講緊10歲開始就學定食煙

好多人搵你喎樓主
東區走廊死者黃兆龍75歲，出生地為支那

重有批鬥老師